====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce n ' est que par hasard que la résultante de tous ces facteurs coïncide avec les impératifs d ' un urbanisme satisfaisant , et notamment avec de bonnes relations " habitat-travail " , ainsi qu ' avec le respect des espaces libres .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

